其實大家唔使再罵果三個港女

因為全部港女都係咁，只不過呢三件無兵幫佢找數，焗住偷

華生

樓主好波

ching ho ball

港女不願面對事實

世事都被你看透了

清好波

咁講佢地又真係幾可憐